香港人唔敢罷工,就係因為成班都係月光族,無儲錢既習慣

香港人成日都唔敢罷工, 其實就係擔心罷工之後無番工, 無糧出
講到尾, 都係因為香港人係月光族......有D仲借錢渡日, 先使未來錢

我就唔同, 我平時會儲錢, 唔去旅行, 唔買衫,鞋
將一半糧儲住佢

現在已經儲左好多錢
就算你叫我罷工一年, 我都可以自給自足, 唔洗擔心無飯食

所以香港人抗爭失敗, 歸根究底, 都係自己既問題

供樓先係致命傷，月光族嘅要搵新工有幾難？

樓主係咪假膠黎

你同我供樓，找卡數